是日晚餐 餓撚勿入

我食完飯，唔怕你

未食飯 好肚餓呀

冇可樂既

飲奶健康啲